Ps4 Pro 而家邊到有得賣？

最好有實體店，想簽卡

各位巴打行開信和黃金見到個價幾多，住對面海唔想白行

想入，不過4k tv 無hdr 仲入pro 係咪on 9?

我都想知 藍店會唔會有

琴日忍唔住買部slim玩算

利申：有新4k TV有hdr功能

如果無ps4, 衣家買就係出pro㗎啦，唔洗諗
有舊機就

我都就黎忍唔到手

有冇人去藍店問過 幾時先有pro

琴日入手ff15 dllm d頭睇落去一堆格仔睇到都唔想玩

我指ps4,搞到想入ps4 pro

頭先行過黃金有幾間仲有貨
有間剩最後一部行

黃金行貨4500左右，水貨3680

通街都有

買水貨算啦

屌，真係獅子開大口

我屌呀？我真係寧願等啦

不過點解 sony冇機出？都成個月啦

上星期日係高登行過問都係3300港行.. 做乜柒又貴返咁多

3300 佢得120 水位咋喎，有咁抵

d 仆街實見sony 仲未有貨番起價啦

等新年啦、依加啲貨應該去哂歐美

唸住ps4過聖誕 睇黎冇望

我見網上都有得買，最平3100， 不過要碌卡就難d

有, 得閒路過就問
次次都答我唔知, 佢話佢都想快d有

屌,射落海都唔益佢呀,炒到咁撚貴